以後唔會主動搵人

比人無視真係慘過食屎
大家有咩事就黎搵我啦！
我一定覆，但唔會主動搵 ！！！

試過有個ok合睇緣的囡囡，HI左佢三日各三次，結果佢問我可唔可以唔好再騷擾她

癲夠啦 死返入被竇喊啦廢柴

照下鏡先啦撚樣

樣衰無得救

點搵你